今生只嫁前線巴，除左頭先喺沙I fing伸縮棍個傻仔

勇武派唔係咁做，係鍾意威就唔該咪摺埋唔好沖出黎柒。
口罩都唔戴仲咁大聲叫囂。

屌我都見到
係不割席不篤灰不分化
都唔好咁撚on9啦屌

我睇佢真係好on9

p牌仔？

人地做咩都要報比你聽？

叫我？

有無諗過人地想唔想娶你？返去飲喜茶啦死港女

真正嘅勇武係唔會做到咁出位反而係想無咩人知。 佢哋呢啲偽勇武借社運溝女dllm

你估真係勇武就開大脾俾你屌咩
E D on9仔影衰香港人

係唔係就唔知啦但日日見住佢哋做馬嬲戲真係好好笑

個on9仔啲friends即刻沖出嚟護航

不割！ 但真係見到好多次啦🙈 真心到呢個時候都要識保護下自己啊手足！！！ 利申 不完美 可接受 仍需改善

推

可改善

提過啦 咪又係意見接受態度照舊

咁冇嘢講啦 佢真係唔會諗學校可能有藍絲偷影佢？ 之後篤佢灰㗎喎

你地要嘅愛情

大庭廣眾著gear除gear

條友俾人感覺似偽勇武咁，係要高調沖出嚟覺得自己好型咁

係咪姐係佢俾藍絲篤灰都冇問題？

真係柒撚到媽系咁 影撚衰勇武 屌

想知發生咩事，有無人講下